其實女人比人屌個陣陣係咩感覺?

有舊野塞入黎正路唔係應該好辛苦先係咩?

你都去體驗一下咪知囉

同你俾人屌屎眼差唔多啦

雖然我係男，但係唔知點解都想像到
不過唔知啱唔啱
利申 非gay

自己撩鼻屎感受下

好似你打個標題嗰陣陣陣咁

唔好呀夏樹
會俾Monika刪除㗎

小妹系處。。幫吾到尔